有冇工完左1 round Skype interview 就請人??

唔洗face to face

伏嘢嚟